期待成為埋土學生

有留意我對上個po都知小妹已經收左埋土offer
最近考完final 對個offer可謂十拿九穩
苦讀2年終於成為大學生
都知會比人屌後門狗 但真係好開心唔洗炸著條

你以為窮撚讀U就唔洗part time炸薯條？
利申埋土外賣仔